[警世]其實抗爭運動嘅下一步就係要增強實力

自從理大同埋區選大勝之後
似乎而家大家都有少少迷惘
唔知下一步係點
一方面係因為勇武冇裝備好難同黑警打
另一方面係因為制度內抗爭有成果
而且大家巿民都想停一停和你塞

勇武路線
自從中大理大之後，明顯有一批新轉化而成嘅勇武派
而且戰果唔差，連裝甲車都燒埋
但係缺乏武器同埋擔心陣地戰劣勢之下
似乎只有be water式勇武可行

但係咁諗其實有危險
而家黑警明顯提升咗裝備
就算be water
如果佢哋全部用實彈嘅話
都係唔夠打

我哋一定要居安思危
唔好諗住敵人會對你哋仁慈
所以重點應該放喺提升裝備上面
趁依家平靜少少升級裝備
預備下一場戰鬥

和理非路線
香港政制唔係好似新加坡咁 俾反對派理論上有機會執政
佢有好多不公平武器可以對付你
所以唔好對制度內抗爭有太大期望

但係其實個重點係可以透過制度內抗爭去增加佢個管治成本
好似黑客咁搵制度上嘅漏洞再加以利用
目的係搞散佢哋嘅勢力
增加建制政黨之間嘅矛盾
但係依個只係支線任務
係用嚟削弱敵人level

但係其實仲有另一個好重要嘅目標
就係光復咗之後
未來都必須要有光復派嘅立法會議員甚至特首人選去完成時代革命
而家班區議會政治素人其實就係未來抗爭贏咗之後嘅政治人才
雖然距離目標仲係好遠
但係我希望入咗區議會嘅手足都可以打醒十二分精神
用未來執政黨嘅思維去處理看待自己嘅職務

結語
而家我哋係打一場戰爭
有時會有好多戰鬥
有時會比較靜
但係其實重點就係唔可以鬆懈
靜嘅時候係攞嚟增強實力 訓練自己
唔好俾其他嘢分散注意力
因為下一次戰鬥會比之前更加激烈

勇武方面：
手足平均太瘦弱，排骨仔勇武上限太低
就算唔係打狗都要防藍屍鄉黑福建幫，
萬一被狗咬到都要夠力反抗架。。
如果大家操到張家輝咁樣，
被捕率一定會低好多
甚至可以衝過popo防線撤退
除非用步槍掃射

不完美，待改善

推

而家既前線係心態方面都係未跟到
大部份都未做到殺狗既準備
但對家就已經殺到我地麻木左，足女輪姦當福利
盾兵唔識推，掉雞尾目標唔係對住頭，而係掉落狗面前地下
畫面好似好火紅好靚，但其實對班狗無威脅性
記住，以後雞尾要掉頭 ，而唔係浪費
無做好殺狗準備唔好上太前